睇到呢個post唔比正評嘅，mid-term0分

樓主老母是我屌的
請你好好反省下

負皮是我給的
midterm食得㗎？
利申 打工仔

唔好唔信邪

皮已負

屌你老母

推，等你地睇到呢個post

你贏

到時如果唔係0分 樓主死全家
利申：皮已負

推推推，負皮左嘅等0分啦

負了

伯母好鬆

再推再推

唔好屌唔好屌，留正評者A range

我愛樓主 我要攞A

一早考晒midterm

shitty仔